而家可唔可以報考筆試?

上網睇淨係知暫停排期同考試 唔知報名有冇停

筆試唔洗排期？

筆試唔係考試？